全香港最大間超級市場係邊間?

集思廣益

惠康

邊區

aeon

東薈城間百佳? 連電器都有得賣

我行過呢間都好大
東薈城 website 寫 45000 平方呎

西環西寶城3樓全層惠康60000呎

寶林新都城百佳